好似多咗夾公仔舖喎

一間= 好多?

公仔好柒，免費送都唔要啦！放係屋企都嫌阻住

巴打你換過其他靚公仔再上嚟宣傳啦。

個獵字係咪殘體
Btw淘寶買比你夾

有個friend係西九龍中心開緊間夾公仔舖，都唔知做唔做得住，淨租都4皮一個月

多圖=無圖

嘩，舖租咁貴？
間舖幾多呎？

幾多呎唔太清楚，係大快活隔離果個舖位，仲裝修緊

啲公仔核突到

隻卡比獸好肉酸

有冇証據証明你唔係打手?

打手

之前見蘋果報導有80後港妹做洗衣機洗衣店，好似兩年回本，投資五十萬

我無証據，不過有無人回就隨心隨便

我見過d夾公仔鋪 冇staff 淨係得d機 省番d人工錢

D公仔係咪全部淘寶貨
點同日本個d比

香港d夾公仔機d公仔好柒，不了

聽講好似台灣吹起呢陣風(利申尻up,但真有其事)
本身係一種騙局黎

呢d機通常都係咁↓

呃你回本快,回報好
$易搵
只係入貨同補貨自己做

到最後結果係
實際上只係幫鋪主交租,賺既人唔會係租/買機
莫講賺,維皮,實際上係蝕到仆直
入貨補貨都做撚到班機主臭hi咁辛苦

而成件事黎到香港變左更高層次既騙局,例如...

1)好似火撚森咁 未開始已經叫定你畀定一大筆買機先(即係連租都廢事呃,直接砍一頸血先)
2)同台灣個模式

所以我無打算做呢種生意，反而上面提到的機洗衣店或有出路

香港夾公仔真係算鳩數啦
第一D公仔咁柒, 邊個想夾
第二我當你D公仔日本入貨, 但香港D機係SET到完全唔俾人夾到, D店員更加唔會幫你, 根本香港係以唔俾你夾到為目標, 個體驗好差

上面呢間完全自助，無店員，我估只有老闆開店收店